頭先望住小馬，佢話我傻豬

港大傻豬

可唔可以帶我去食happy cow

讀港大都可以係傻豬

冇問題，聽日揸車過去

好幸福呀

唔好意思，閃親你

係好噁心 gay佬

唔係Gay 呀

未開呀
遲d係hku開

帶住老婆仔周圍行，啲fd會羨慕

黎黎去去咪又係芝諾、(偽毒)呢2個

港大gay佬

無jj

冇乜朋友呀嘛

點呀母子戀

我唔同毒撚做朋友

記得唔好帶埋上次金色頭髮嗰條女一齊去

所以你好多朋友

又屈我

this

傻到成隻豬咁